\section*{Danksagung}
\begin{otherlanguage}{ngerman}
An dieser Stelle möchte ich allen beteiligten Personen danken, die mich während meiner Pro\-mo\-tions- und Studienzeit unterstützt haben:
\vskip .15in
\noindent
Mein besonderer Dank gilt Priv.-Doz.\ Dr.\ Roland Waldi für die ausgezeichnete Betreuung.
Sein Wissen und seine Erfahrung sowie die Bereitschaft, sich unabhängig von Arbeitszeiten und Ruhestand tiefgreifend in meine Arbeit hineinzudenken, haben mich bei der Anfertigung dieser Arbeit enorm unterstützt.
Seine gro\ss{}e Flexibilität gegenüber familiären Situationen sowie das Einräumen von Möglichkeiten mich mit Themen, die über den Kernbereich meiner Arbeit hinausgehen, zu beschäftigen, waren nicht selbstverständlich.
Vielen Dank, Roland!
\vskip .1in
\noindent
Nicht weniger wichtig ist die gro\ss{}artige Unterstützung meiner Partnerin Sophia.
Insbesondere in Zeiten von Corona schulterte sie die den Löwenanteil der Kinderbetreuung und verschaffte mir so die Freiräume, diese Arbeit fertig stellen zu können.
Vielen Dank für deine Geduld, Unterstützung und Aufmunterung.
Selbiges gilt natürlich auch für unseren Sohn.
Ich liebe euch!
\vskip .1in
\noindent
Danken möchte ich au\ss{}erdem den vielen Mitgliedern der \lhcb Kollaboration, insbesondere meinen hier gewonnen Freunden.
Ohne euch würde dieser Arbeit die Grundlage fehlen.
\vskip .1in
\noindent
Nicht zuletzt danke ich meinen Freunden und Studienkollegen aus Rostock.
Die letzten neun Jahre waren fantastisch.
Ich werde meine Studienjahre, vor allem wegen euch, vermissen!
\vskip .1in
\noindent
Darüber hinaus bedanke ich mich bei meinen Eltern für ihre seelische und finanzielle Unterstützung sowie für ihre hervorragend angenommene Rolle als Gro\ss{}eltern.
Auch meinem Bruder möchte ich für seine Hilfe und die stetig aufmunternden Worte danken!
Ohne euch würde diese Arbeit nicht existieren.
\vskip .15in
\noindent
Vielen Dank euch allen!
\end{otherlanguage}

\vfill

\noindent \enquote{It was the best of times, it was the worst of times, it was the age of wisdom, it was the age of foolishness, it was the epoch of belief, it was the epoch of incredulity, it was the season of light, it was the season of darkness, it was the spring of hope, it was the winter of despair.} \\
--- Charles Dickens, from his book \textit{A Tale of Two Cities.}

